聽完譚文豪同細良..只覺5月份人權報告好重要,想救到手足想特赦手足,一定要開天殺價,譚文豪請不要再婦人之心

屌你譚文豪
重諗咁多

點會特赦，係咪諗多左？
如果咁都特赦 咁天琦果陣咪好撚慘？

唔做點知唔會

譚周長

爆炸案入院手足有一個可能以後行唔返

只能夠講 飯民始終都仲係22年前既飯民，繼續有險可守 搵住兩邊都討好

將飯民本土化先係議會路線既出路，唔係既話就算過左半都會妥協